{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007354",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156288?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 행복한집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 チェックインとチェックアウト時間は予約のお知らせに案内されています。 ペットはすべての客室からの出入りが不可能であり、セージの客室では調理ができません。 現在ペンションは工事中なので、小さな騒音が発生することがありますのでご了承ください。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴時のみ可能です。 客室予約状況はリアルタイムで更新されますが、100%一致しないことがあります。 同じ客室で重複予約が発生する可能性があり、先に決済された予約が優先権を持ちます。 宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超える場合は入室できない場合もあり、その場合は払い戻しができません。 ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。 キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 ペンション内ではWi-Fiが使用でき、客室は禁煙です。 駐車は皇南第2公営駐車場から無料で可能で、ペンションまで徒歩1分の距離です。 客室では共用バーベキュー場をご利用いただけますし、雨天時はご利用いただけません。 バーベキューの利用時間は午前0時前までで、火をおこす時間は夜8時30分までです。 炭、グリルなどは2~4人基準で2万ウォンで提供され、人数追加の際には2人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。 団体予約の場合は現地で協議が可能です。 ペンション内にカフェ本館と別館があり、コーヒーとティーが提供されます。 カフェは2022年12月まで運営できません。 ペンションの目の前にはスーパーマーケットが2つあり、徒歩10分の距離にはコンビニがあります。 車で5分の距離にはスーパーがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊可能ですか？",
            "answer": "ペットはすべての客室からの出入りが不可能であり、セージの客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "ペンションは工事中ですか？",
            "answer": "現在ペンションは工事中なので、小さな騒音が発生することがありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴時のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで更新されますが、100%一致しないことがあります。同じ客室で重複予約が発生する可能性があり、先に決済された予約が優先権を持ちます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように設定されていますか？",
            "answer": "宿泊料金は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合もあり、その場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルは可能ですか？",
            "answer": "ご利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しできません。キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "ペンション内ではWi-Fiが使用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は皇南第2公営駐車場から無料で可能で、ペンションまで徒歩1分の距離です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間や費用はどうなっていますか？",
            "answer": "客室では共用バーベキュー場をご利用いただけますし、雨天時はご利用いただけません。バーベキューの利用時間は午前0時前までで、火をおこす時間は夜8時30分までです。炭、グリルなどは2~4人基準で2万ウォンで提供され、人数追加の際には2人当たり10,000ウォンの追加料金が発生します。団体予約の場合は現地で協議が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはカフェやスーパーマーケットがありますか？",
            "answer": "ペンション内にカフェ本館と別館があり、コーヒーとティーが提供されます。カフェは2022年12月まで運営できません。ペンションの目の前にはスーパーマーケットが2つあり、徒歩10分の距離にはコンビニがあります。車で5分の距離にはスーパーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 581,
        "QA": 696
    }
}